點樣先算係鍾意??

19歲女 無拍過拖
覺得自己唔會對身邊既男仔有好強烈既好感
(應該就唔係les因為對大部分女仔都係朋友既感覺)
之前都有d條件唔錯既人追自己
但就係feel唔到個種所謂”心動的感覺”
依加其實有一個男仔平日都同自己wtsapp傾下計
我會覺得自己都想陪係佢身邊
或者會期待發展成為男女朋友關係
但係都係無乜個種”見到佢會緊張臉紅心跳”既情況
咁其實係我內心只當佢係朋友
定係因為性格影響所以咁係正常??
會唔會有機會開始做情侶先越黎越強烈??

覺得自己好似唔係真係愛情個種鍾意
但係又好似想一齊咁

想扑野

但我個人比較慢熱少少(或者你話保守都得既)
覺得應該培養左感情先講扑野會好d

當你開始為佢擔心 會因為佢唔理你 會為佢感受到個種「痛」 咁我諗你已經開始中意咗佢

追你班人條件未夠好
不過條件夠好既靚仔又洗乜追女

睇得太多韓劇

唉有時我都唔係好明自己個心點諗
你話個種痛我唔係完全無
但又未強烈到一個地步係我可以肯定自己鍾意佢
係咪因爲我對佢仲有保留?

黎交流下意見

我其實覺得佢條件已經好好
但無feel就係無feel

你係咪果種由細到大都好多人追女仔?

唔係阿
以前讀女校所以無人追

呢啲叫好感囉 你想有個幾夾既人陪你
見到會心跳極快個隻就一定係好鐘意
可能條仔靚仔或者有種氣質吸引你

利申 由細都大俾幾條女追過
佢地心跳到好大聲

我估都係呱
但我其實好奇既係
到底我係未遇到一個會令我心跳得好快既人
定係其實我既性格就係永遠都唔會咁
身邊d朋友鍾意人真係好單純而且feel到佢地係由心底鍾意
反而自己就好似永遠都停留係好平淡既感覺
所以自己都唔自己想點

我諗你未遇到掛…………?
你圈子好細?

心跳呢個堅
中學第一次鐘意人
一諗到會見到佢 個心就跳到澎澎聲

Check下底底有冇濕

咁又的確唔係好大個圈子既
但我自己比較挑剔d
所以其實驚會唔會係太理性搞到唔會心動

真係鍾意你就唔會問

我都唔知
連對象都冇拍咩拖

我都唔明 最多都係有好感

點睇高大靚仔？ 都係無感覺？

其實我都覺得係咁
但係又好似真係遇唔到好鍾意既人

唔怕啦要隨緣啦

Yes 我懷疑係咪自己既問題

好熟口面

隨咗19年啦

我都會J靚仔
但係我將J仔同拍拖分得好開
一講到要拍拖我一定會考慮對方性格/孝唔孝順之類
所以到最後會比理性擊敗

中學第一個暗戀既女仔有呢種感覺 之後已經無
：A0

唔係呱 好驚bo

孝順 到佢老母同你唔夾就gg

我又何嘗唔係
變左佛系

講親都係話我只係未遇到嗰個人
幾歲先遇到

我近排都係呢個情況
我係巴

係咪人大左就對呢d事比較死心
所以唔會心動

都係
但我會覺得至少我既伴侶唔可以太過唔孝順
我唔介意佢幫住自己阿媽
因為我始終覺得父母好重要
(可能拍左拖會變, 但至少我目前係咁諗)

你未見過d 睇邊個都唔順眼ge 麻煩奶奶。。。？

啱阿
等到變骨灰

咁巴打你有咩打算

佢有同我傾呢個問題

放棄啦

我都想像得到既
不過佢媽咪係點我都控制唔到
至少希望對方係孝順囉(咁起碼我可以揀個孝順既對象)
至於佢媽咪係點就等我搵到岩既人先算

我都想知其實男仔點諗
會唔會想試下先
如果對方都有好感都有可能拍拍下拖就更加鍾意

放棄左咪更加無機會

Tg? 定係到講

原來都唔係得我一個係咁
突然有少少感動
(唔係落井下石)
有時會諗既然都鍾意唔上人不如孤獨終老
但又想試下拍拖
真係想打死自己算

我無用開tg
你介唔介意係到講阿

你地識咗幾耐

鬼叫自己咁煩

未夠1年

啱阿
覺得自己煩到嘔泡
有時想自私d攬住班好朋友過世算

應該相認唔到
我上次都係咁
最後揀咗一齊

要有基本身體接觸先知

搞到我仲有少少緊張
咁你地一齊左之後發展如何

例如呢

對住異性就會面紅 已經分唔到自己係咪鍾意對方

或者可能係自己毒撚性格

好快散咗
因為我覺得大家唔夠了解大家

未試過有對住人心跳加速嘅感覺
好似少左d野咁

咁你同我係完全相反
我對住異性唔會話同對同性差好遠
可能係我太開朗 (自己講完都想打自己)

拖下攬下基本啦 唔抗拒再錫下摸下 開心咪上床 冇feel咪88

我有咁諗!!!!
因為覺得對方其實同自己好似
所以可能做朋友反而可以一世
但又有少少唔甘心唔試就放棄
但又驚試左連朋友都做唔到
覺得自己好垃圾

其實你會主動留意or在意果個人既一舉一動既時候
就已經鍾意人了 如果冇既咪姐係唔鍾意

我之前都諗住一世都搵唔到
覺得個個人都有好多缺點
有時其實好普通但我就係覺得好討厭
連接受都接受唔到 諗住會孤獨終老
但依加終於等到 所以其實呢啲嘢冇得急
要嚟就會嚟 希望你快啲搵到啦

唉巴打唔好傷心啦
所以我都唔敢太衝動
會想再了解多少少先
但其實咁又容易錯失機會
真係好麻煩

我都係阿
成日都諗自己係咪同其他人好唔同

如果仲係朋友階段點無啦啦又拖又攬喎

講下你啲事聽下

但係唔知要鍾意成點先可以一齊
覺得如果對方真心鍾意
但自己其實好唔肯定既話會傷害到對方
唔想因爲自己而令到其他人辛苦

多謝你 !!!
亦都恭喜哂你
我會努力等既 只係等既過程有時太孤獨所以好多野諗

我目前係會同一個男仔wtsapp傾下計
有時又會一班人出去飲酒談心咁
因為佢有時醉醉地就會好似小朋友咁
我就會有種感覺想摸下佢個頭安慰佢
平時就會互相寸下對方咁
又會講下邊到有好野食咁
覺得相處模式似朋友

其實都真係幾尷尬...
我就比較低調d
好似無乜人知我對佢有好感
我覺得個條線真係好難跨越

我會覺得慢慢好啲
Btw 我情況係識咗無耐
佢驚我地關係會變 同埋驚依賴咗我
怕我會消失

鍾意唔洗分有幾鍾意
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
冇少少鍾意佢 多多鍾意佢
每個人鍾意人 做既野同表達方法都唔同
係大膽既就會主動搵人約人
內斂既就好被動 但唔代表唔鍾意人喎
所以要睇返你自己係一個點既人

同埋鍾意一個人
自己對果個人做既野
會比對其他人做得多 做得細心
係好自然既事(應該）

得自己既話 人地會話我平時係世界仔
好多野講講到人地覺得我煩
但我對住鍾意既人 即刻變得好少講野
都會冇平時咁自然 驚自己會做得唔夠好
唔知你明唔明呢？

我都知急唔黎既
不過又好怕耐左就錯失左時機
始終時間一耐就越容易石沉大海
同埋其實我都唔知佢點諗

如果絲打覺得咁樣最好都好既
但要完全斬斷感覺都需要時間
我之前都有諗過放棄
但每次一想放棄就收到佢message搞到我好矛盾

當啲fd都開始拍拖既時候就會開始諗點解得返自己一個嫁喇 都唔好意思阻住佢地拍拖

好似明少少又唔明少少
我其實點解會覺得自己未必真係好鍾意
係因為我覺得自己未去到一個肯為段感情付出好多既地步
相反身邊好多人都好奮身去愛人
令到我覺得自己好似未識得點去愛咁

岩阿
我好自私想佢地陪住我
但又無理由唔比人地拍拖㗎嘛

我對一個人都會特別細心
完全唔會介意付岀
有時見到佢同女仔行得好埋
就會覺得唔開心
咁我係咪鐘意左佢？

樓主你性格平時會唔會都比較少起伏
對身邊事既反應力會唔會好少

雖然我無經驗但我覺得你係鍾意左佢

咁又唔會喎
我雖然大部分時間都好理性
但係朋友前面我都會好感性
而且壓力大個時情況起伏都幾大

有feel 呢樣野, 對像啱, 時機一到, 你就會feel到...無feel就無feel, 所以你未遇到姐

以為自己夢遊開post
我都無對身邊嘅男仔有過「鍾意」嘅感覺
但覺得寧缺勿濫
唔想為左恨拍拖而搵個無feel嘅人
盞哂大家時間同感情

咁有無選擇困難症 會唔會傾向猶豫不決 想衡量所有野先做決定

咁代表你未遇到個夠鐘意姐
鐘意唔代表想扑野既 你會無時無刻都想搵佢 有咩事都想同佢分享 一唔見就會囉囉攣

咁我唯有再慢慢等下啦

我同你諗法一樣
寧缺勿濫呢個真

有阿

我又無乜特別想扑野
但係有時會驚搵佢會煩住佢

有時候feel 呢樣野, 好睇緣份, 時機

以前讀書有個同學, 又矮又扁面, 談吐又男仔, 即係好OPEN, 可以講粗口講咸濕野, 嗰時完全睇唔入眼.......有一次入課室, 見佢扎咗條馬尾, 個心即刻跳得超勁, 心臟病發咁.....

我完全中哂 咁代表啲咩

sorry唔係想笑你
但你形容得好好笑

訓啦柒頭

男仔真係會對扎馬尾既女仔覺得特別吸引

男人扎馬尾都可以呃回頭率

sorry大佬
btw見到咁多人cm有d感動
係到同大家講聲多謝
小妹去沖個涼先
番黎再繼續

細個個陣人比較單純 少d考慮 有衝動 勇往直前
大個個陣人比較複雜 好多唸法 較理性 唔敢冒險

覺得”無感覺”可能正常
或者你係細水長流型
又或者你係一步到位型 直接跳過熱戀期

代表你有機會唔夠衝動

同樓主情況好似
如果發展到依賴左同某個人講野
其實係咪已經算鐘意左人 定係只係普通習慣左有個人同我講野
有試過類似經驗 啱啱開始斷contact會好唔慣 成日諗住呢個人 但係隔左一段時間就會發現自己冇左呢種感覺
覺得自己好似有人日日陪住對我特別好就會對佢有好感咁

唔知係毒得太耐定點
成日都覺得一個人更好
都無空間時間分多比一個人
當咁諗個陣就無再對任何人心動過

我諗我可能係細水長流型?

試下咩反應囉

我明白阿
令我諗起以前好興個d網戀
可能純粹係因為突然有個人成日陪住自己
令到自己以為鍾意
但又好似唔係咁

哇diu同我之前好似
我之前會覺得要陪人好麻煩
同埋唔想有人打亂自己生活節奏
但到依加又會有時覺得想有個人陪自己
唔知係因為呢排sem尾壓力大所以先咁

之前一班人談心個時
佢話佢都有少少唔明自己個心係點
我覺得佢可能同我個情況好似
不過就唔知佢偏向想一齊定做朋友
諗住遲d可能再試下
比個限期自己如果今年內搞唔掂我就放棄

樓主有冇收過兵

可能講清楚仲好呢

收兵既定義其實係點
我覺得自己無

其實主要怕尷尬姐
因為我地係某小組到識
咁如無意外個小組就會一路持續到畢業先會各行各路
所以驚之後會面阻阻

讀緊書其實好簡單, 你放D風聲出去 睇條仔咩反應就知佢想點

搵個同學同條仔講, "XX 你同 YY 其實都幾襯啊, 有無諗過拍拖" 之類, 睇個男仔咩反應, 講D乜, 就知

以前中學被肥婆用呢招對付過

咁好似好chur喎
我覺得佢應該同我都算同一類人 比較慢熱
驚chur親佢

好難解釋你聽 大概係人地鍾意你 成日獻殷勤 但你又唔拒絕 得閒無聊無野做就搵下人地R水吹 叫人地出黎陪你咁樣囉

咁有冇畀人收過兵

咁你當最後手段囉

咁我無收過啦
我都唔知自己鍾唔鍾意人 佢點收我做兵

好阿 我會參考下

我明 但甘心

唔甘心阿 所以先咁苦惱咋
我諗我會慢慢暗示既
咁起碼自己都可以死到心

我係你 我會直接問
但要揀個好時機

我未有巴打咁神勇
不過都應該之後先啦
呢排大家都忙就廢事整多樣野啦
免得佢煩我又煩

我係比人問個位

咁你有咩感覺
我都想佢開口先
但以佢性格好似未必會

我新鮮事
琴晚比人問完
但係到唔想講咁多
感覺係 講清楚都好 睇下佢點諗
最後傾完拎咗答案

巴打唔想講就唔好勉強
我覺得講清楚都係重要既
點都好對自己定對方都叫有個交代
不過諗就容易 要真係講要好大勇氣

痴線 仲未訓
見到d人話習慣左一個人
真係既 會習慣左果個人係你身邊
無時無刻諗起果個人

但係但係真係要分清楚
自己係習慣左果個人係身邊定鍾意人
因為兩樣野真係好似既
我自己都差d中過招
所以如果想知點分係習慣定鍾意
真係分開一排就會知
我既分開唔係指完全唔理人
只係做咩野都好 試下搵左其他人先
如果真係好似毒癮咁唔搵佢唔得
咁我估大家都知咩事

訓覺先 聽日繼續

好正常
人地22先初戀
對所有人都無feel包括熱烈追自己既人

唔需要勉強自己
遇到有feel先一齊得耐
無feel夾硬一齊去證明你「正常」既話
你係委屈左自己 又委屈對方

樓主今年畢業？

心動

我反而係越黎越獨立
搞到而家真係單對單異性都想死

扮下野問佢 或者講緊認真野問下

心動而不自知

唉所以有時都覺得戀愛簡直係自虐
又要驚又要怕受傷又要想試
不過巴打講既我都想實驗下

無feel就梗係唔會夾硬
但辛苦既係好似有feel
但又唔係好強烈

唔係阿

最慘係唔係好強烈心動
心動唔係完全無但又唔強

每朝訓醒第一個就會諗返佢
出街前換衫會ff佢覺得你著成點

咁又好似幾誇張
先唔講拍拖
正常社交既異性朋友都會咁?

唉如果我有咁勇就唔洗上黎連登問

最麻煩係自己都唔知

認真諗下去多兩次街就知道架啦

我之前都會著靚d見佢
但有時自己頹就會隨便d

平時都會一大班人出街
如果單獨約自己又淆
唉我真係垃撚圾

試下唔好諗咁多 純粹當係朋友兩個單獨去吓街 咁就知道架喇

我都覺得自己諗得好多
Anyway多謝你
我睇下有無機兩個人出街啦

唔使客氣啦 感情既野要順其自然 加油呀 通常男仔都唔公會既

可能係佢無做d咩特別既野
會令你感動心動既野

記住：矛盾只因深愛著
你想搵佢但又驚好似好主動
唔搵又驚佢以為你落閘，成日諗佢點點點，就係鍾意

臭閪港女， 留返喺屋企自己捽碟啦！

姐係唔夠鍾意

再相處下先囉

岩既
唯有等時間證明
不過有時候都要自己努力爭取 好矛盾

去啦 試過起碼唔會後悔 愛情從來唔洗怕樣衰

或者啦
不過諗諗下之前見到佢著西裝d相都有d心郁
佢平時著得太頹

第一句有聲
我係會有d矛盾
但成日諗到最後就會覺得”其實佢都未必鍾意自己”
之後就自己係到灰 好犯賤

巴打唔好咁大壓力啦
大家黎輕鬆討論下姐

我覺得我可能需要一d衝擊
一路平淡相處搞到唔知自己想點

可以有SP 但都對拍拖堅貞 唔洗係人都鍾意

淆底獸唉

唔好淆底 唔好後悔

我諗我未去到呢個地步住
拍拖都未識就去扑野
就好似未學行先學跑咁

要d時間做心理準備

好 加油

佢一直都無表示？

同我一齊我話比你聽

又真係無乜
可能佢同我一樣都係好唔肯定
不過諗諗下我自己都無乜表示

識左幾耐啊你地

其實最近feel到有個好朋友對自己有啲野
怕唔知係朋友個種依賴定點 都怕係自己錯覺諗多咗
而家都唔太敢主動搵人 但又好難再扮唔知
特別係feel到佢對自己有野 之後每次搵我打機又唔知點解好緊張
問過身邊啲朋友意見都叫我勇敢行出去、正視自己
但唔知是咪毒撚心態太重 習慣咗一個人
人到廿中 又唔識點樣同人相處得好
而且窮撚肥柒毒份人又悶 累人就唔係咁好
有時諗好似做老友反而仲keep到一世

冇計……連登係仇視港女的， 除非你係巴打

唉個種朋友以上戀人未滿真係好煩

香港人大家都有壓力我明既
咪大家傾下計放鬆下

朋友拖攬好正常咋喎 唔通拖攬叫抽水咩 咁條仔唔識主動咪比啲暗示佢拖的囉

19歲仲好清澀
慢慢你就feel到係咩感覺嫁啦
feel到你唔想feel

我都好難鍾意一個人
如果只係想搵個人拍下拖唔難
但都係想搵番個可以令自己心跳既人
但咁大個仔可以先遇得兩三個
每錯過一個都好難再遇到下一個
又唔想為左拍下拖求奇搵個人媾下
對佢都好唔fair, 又浪費左佢時間

其實都唔知算唔算係
但今次唔同以前朋友相處咁 所以更加亂

真心咩
點解好似同我一般認知唔係好同

都係既
但有時見到周圍d人好有目標同方向
搞到自己都有d心急

咁你都叫做有遇到過
我係連心跳係點都唔知
阿都有既
考試面試個種緊張心跳囉

咁你鍾唔鍾意佢先

下 平時同異性出街 見面攬下 行完街走個陣攬下 互相擁抱姐 有啲比埋good bye kiss都冇問題喎 你係咪太保守咋 你唔會覺得咁叫非禮掛

可能只適合做毒j

問完都係無咁勇
利申啱啱同佢出完街

我都想知道,又係覺得有個女仔同我性格幾似
可能因為咁,就係冇心跳個種感覺
之前成日WHATSAPP,但過耐左WHAPSAPP都廢事
淨係番學先搵大家
究竟點樣先可以搵番初戀既感覺

佢地既目標同方向都會不斷地轉既
千其唔係因為心急
開壞左個頭啊
慢慢揀

都唔知算唔算係鐘意
朋友問如果鐘意人啲咩又講唔出
大家相處又玩得幾開心、舒服 有時又會幾緊張
但啲朋友話我地又唔似係人地曖昧會做嘅野
所以自己都分唔清 好亂

你個種好似好外國式既相處咁
我平時同朋友唔會咁㗎喎

岩阿其實可能做毒撚岩我多d

勇敢過後仍然有好多問題要面對

我連初戀係點都唔知
莫講話搵番

怕自己太揀擇而錯失好多人

好慘
個種唔上唔落既感覺真係好煩

可能少一個問題呢

救命阿點解人心咁難理解

人要溝通㗎嘛
我而家都出咗事

巴打你無事阿嘛

個心會好痛
變得感性咗
好容易就會眼濕濕

好大件事 我接受唔到
哈哈

明明戀愛應該係開心事
點解會搞到自己咁辛苦

洗唔洗訴下苦

好想

或者我去download tg
你等等

可能其實係我問題 我真係接受唔到住
我唔知仲搵唔搵佢好

我download左啦但唔係好識用
巴打唔好傷心 有咩慢慢講

ID? 我一陣搵你 借左部電話比人用

我都係
有時見到某啲女仔 會心動左一下 好似停一下咁
不過你話會唔會掛住就唔會
就連中學中意既女仔 都反應埋
真係唔知咩係愛情

又不是80年代....

以前番工有兩個男仔 好靚仔 見到佢地真係心跳到不得了

而我對我男朋友 一見面就已經一齊左，所以無咩心跳既感覺，只係有種好鬼鍾意佢 好想成世攬住佢既感覺

我覺得心跳到飛起其實係曖昧既感覺黎

講講下都幾懷念個種心跳聲

差d以為係自己開嘅po 同樓主諗嘅好似

我懷疑自己個心係咪已經死左

咁可能係我太保守啦
我覺得攬都可能有 拖手就真係有少少快

咁個種想成世攬住對方既感覺係點
唔會心跳咩

原來都有唔少人係咁
呢d係咪叫做愛情冷感

Agger
我覺得朋友拖攬唔正常
就算同性best fd 最多會拖手

覺

我覺得同經歷、成長有關，父母兄弟姊妹冇話好關心自己，亦冇話不聞不問，所以對情感冇咁敏銳。

樓主係咪睇愛情戲，有唔少位覺得有啲尷尬，但人地覺得好正？

利申：有個類似嘅朋友

我依家覺得愛情沒話邊個好緊要
只係果個人仲想唔想同自己行落去
要走我就會放手

有時候都會
或者d朋友睇韓劇個d尖叫位我會覺得無乜野
(可能係因為我鍾意睇BL哈哈哈哈)

唉到底乜野感覺先算鍾意

岩阿
即係佢黎我就會接受
走就唔會挽留

已經唔再係以前既我了

會心入面覺得好甜好滿足 但唔會好似曖昧個隻狂心跳 或者叫細水長流feel掛

same 好多時對方未覆會心掛掛，我就會諗係咪有小小鍾意佢呢，但又好似唔係，內心係咁交戰，或者只係好感/習慣左（？）

唉一樣
仲等緊個個人出現
會唔會等到變枯骨

但唔想咁快就變到咁灰
仲有成世人時間

我反而可以比較易鍾意人,
但好難去愛一個人
又唔想對人地唔住
唉

拍住先，妳冇feel咪唔好扑野
有時感覺係要培養，而今時今日未必個個肯花時間同一個人曖昧太耐
真係唔啱分手妳都冇乜蝕底

我想問，你係咪都係好多野都覺得唔夠投入？去唔到人地廢寢忘食嘅地步，做咩都好理性？

（因為我個個fd係咁，我想理解多啲）

我2次心動中間相差6年
不過2次都衰左
下次都唔知幾時

就算心動都唔想去馬

唯有提升自己
等人愛啦

注定做一世毒撚

人地鍾意你
你又未必鍾意佢

岩呀 喊出來
試下約一次 唔得就早啲同佢講

鬼妹都係咁

試過幾次
對方係好女仔
自己又無咩感覺
更加唔想嘥佢時間
唔知係咪自己問題
黎緊又有一單, 定應該放手一試

試下 唔好念咁多 去享受一日約會

咁樓主唔係鬼妹啊嘛
香港有幾多真鬼妹

當你想同佢繁殖下一代
見到佢就扯旗 / 濕
想啜佢對波/ 含鳩
就係愛了